愛一個人而選擇放手離開佢

自己差
唔想再纏住佢阻佢搵個更好既

自卑？

點解唔揾方法令自己變好
反而係妄自菲薄

我給你自由 給你全部自由